煩惱煩惱煩惱煩惱

有2個釋名